是日晚餐 一人牛肉火鍋

琴日唔知點解好想打邊爐
原先我都去左market 買餸
但太遲去 海鮮檔唔做我生意
所以轉今日打 順便又清一清d牛
下面d牛全部都係雪櫃搵出黎

牛小排

左邊既係封門柳 右邊細舊既係上次舊Picanha

呢舊中文唔知叫咩 英文係Aitchbone roast
上網睇話係rump骨隔離舊肉

上而下係封門柳 Picanha同 Aitchbone roast

今日見到條石斑魚幾新鮮
哥仔話今日到貨既 所以我買左條細既
8-9兩到 起肉魚片用黎打邊爐
魚骨就整個湯底

石斑片同同墨魚
隻墨魚洗到我hi

芫荽愛好者 當然滾返個皮蛋芫荽魚骨湯

個湯好清 好啱用黎食牛肉
封門柳同picanha幾有肉味 牛小排都不錯
舊Aitchbone roast好有咬感
雖然打邊爐都好食 不過覺得燒曬d油出黎會好食d

牛小排

Picanha
封門柳

1

屌你老母臭閪！

仆你個街

見到芫荽可以即刻負皮

1條友食咁多

芫荽湯底𣊬間飽咗

唔識分啲斑咩種
係咪燕星嚟

樓主係澳洲?

一個人吃？

有冇食公仔麵 唔好晒個湯

Legit no.1 fans

Noob

廢

臭西好好食架

芫荽不了

魚好似ok喎

菜會食曬 肉不會
係每樣攤左切少少

有米師

啲牛厚撚過M巾, 洗唔洗煮30分鐘先放入口

缺唔缺拖友

同意

芫荽正

好豪華

我都唔識分
淨係知叫coral trout

是的

話明一人當然一個人

有呀 唔記得放出黎
轉頭食個麻油丁

芫荽 負皮 上一頁

條魚好食
不過有少少貴

CLS

dllm臭茜愛好者

btw啲牛
我今晚咁啱都係食牛肉火鍋呀

樓豬咁識嘆 做你女朋友一定好幸福

我冇樓 你有兩層

hi

煮左成粒鐘都未放得入口

每次打邊爐都無人會嗌芫荽湯
明明就香

缺飯腳

請奶b食

好識食

who are u miss? y u cry ah

smelly pussy

D牛係平時d存貨黎

飯腳加拖友 制唔制

阿擒見到芫茜想唔想嘔

今日舊墨魚𠝹得靚

好正

但太遲去 海鮮檔唔做我生意

今日見到條石斑魚幾新鮮
哥仔話今日到貨既 所以我買左條細既
8-9兩到 起肉魚片用黎打邊爐

樓主太過份嘞

搞到我好撚肚餓

5想g

ah me remember u la Jin bones

屌你老母on 撚鳩
好撚想食呀仆街

祝樓豬食撚完呢個邊爐中毒屙到仆街無力訓係張床一個禮拜

肉很美

一路睇都覺得樓主好識嘆
一睇到芫荽即刻不了

打邊爐我只係中意食個啲薄片肥牛

yes me is cheapbones

留意到瘤主鐘意著淺藍
個人都係淺藍？

是
劇毒植物

嘩

我覺得樓豬骨好幼但好肥

太厚

想同ceci食

識野

u will make smelly pussy hotpots for your family? Winter la

好想食

見你咁主動 ok

想同啊擒瘋狂食西

飲杯啦喂

米癲拉
擒是我的

琴日去到 佢埋左數
原先我排緊隊都唔做我生意

一人鍋慢慢嘆
芫茜湯煲係咪柳宗理

啲牛幾正 但煮完會唔會硬過柴

一個人食咁多牛真係爽死

next time @ little smelly pussy be better

是鄙視臭西師

拉

時間仲早 咪出去打個邊爐

虎紋貓好得意
食臭西好核突

Sorry

老shine同意

樓豬食完呢餐正想減肥

呢排勁想打邊爐

肉不夠我美

芫茜

樓豬深紅
我係中國人

封門柳好難食喎

臭到連尋日食嗰啲都可以嘔出黎
實減到

拉
禾要追擊城城

相反 我d骨好粗
不過肥就一定

食臭西係罪

打邊爐食牛肉最好就係食街市肥牛

點解廚房會有鏡

呢邊d薄切肥牛屎黎
我刀功有限 盡左力了

臭西師
出黎面對

巴打幾時搵返個囡囡同你一齊食飯

屌你城巴大食到

食屎啦你

No! None! Never!!!!

no ar, just a little smelly pussy can kill me

真係唔會 當然再薄d會仲好

牛小排廣東話係點叫

可以食到聽日
個煲係d cheap 雞煲黎 好多年前係香港帶過黎

你果舊唔係執門柳嚟

人總有一死

唔會食得曬啦
不過我願意用所有牛 換碟脆骨腩返黎

你識食有限

同我打

俾次機會

邊種牛拎黎煎最好？
買慣rump 但係覺得都係硬過頭

一條友食咁多牛

我食曬 你會唔會赦免我

屌你呀

唔會
我刀功差 盡左力了

點樣一個入食 個到兩三件扒份糧 仲有海鮮

樓豬女朋友 要食曬樓豬煮既野

so why u come heremiss this smell la sure

樓豬陣間可唔可以補翻張臭西麻油丁圖

牛小排打邊爐有啲晒料

美國肥牛夾好多

牛仔骨走骨？

返香港煮你食啦 仆街仔

u can cook wor one person one pot

睇錯人肉火鍋

我都想返香港食

緣份到 女朋友自然黎

封門柳正

影出黎咋 一定唔會食得曬

咁多料正撚正

好撚正呀仆街

Hanger steak唔係封門柳咩？

條魚骨未煎就煲湯

肉眼 Picanha 呢d就最好食

唔會食曬

魚都識起

真係唔會食曬 實有好多留下餐

芫荽

很討厭

打邊鑪冇芫荽不如唔好食

寂寞就如自己一個吃火鍋

Kelly呢d臭西我係唔會煮野俾佢

剛好一個人 當然一個人～

三個人食都唔算少

因為呢碟野仲平過華人超市d火鍋牛
呢邊冇美國肥牛

城仔一個人食咁多野

人體盛

見到芫荽 dislike

正撚到

好食呀 好有肉味

點美法：）

唔搞咁多野了
我都係跟星星師傅咁整

竟然唔要奶白色魚湯

Ching sick ball

一個人 會上癮

罰你請晒我地食

我今晚營多加蛋

莞茜湯底，無得輸

我狗都不如

城仔唔會食得曬

我立即屌你老母

肥美

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

可以 請你食

樓主刀工好好

樣樣都好啱食

keep fit

樓主識食 七星班真係正到暈
不過一般D魚拎黎滾湯煮要小心魚骨啊

我都好撚鍾意

no ar no ar just wanna support city ching

你既

咁好餸

話牛肉厚嗰啲，肯定成日去食出面啲用機切薄到紙嘅放題

城巴一個人都打邊爐，仲好好餸

芫茜係成檯野既最大敗筆

一條友都咁嘆

下次有機會 同埋女朋友過黎
我請你地食

好呀。 解封後一齊食下飯

點食到咁多野

btw 你一人火鍋食咁多

主人 收唔收寵物
利申：活潑

一見到啲靚牛 就發現有follow ig
唔識煮嘢食不過好中意睇人煮

屌你樓主又PO好野食

ah I thought have smelly pussy po have uand I saw your family crying

ig係咩

巴打要唔要養狗
識得自己去廁所

你舊牛去邊度買

有芫茜
比咗負皮

又唔預禾

訓豬呀

一個人會唔會太豐富

同你一齊好幸福

梨吾要禾

希望就算我留唔住你個心
都留得住你個胃

你話有心上人

影出黎係 呢到夠食幾日

吟沉咗落街食飯

幾時有講過
仲未有人可以將我個冰山劈開

明明就

樓主有無喺澳洲食下女，無女陪真係悶L死

你係咪睇錯

多謝你follow
不過我好少upload 遲d真係會多d

真係唔會食曬
係d牛解凍我切到 鋪滿隻碟

洗曬d碗碟 賜你三餐

啲綠色下次轉另一隻綠色

Homechefshingjai
不過我冇乜時間upload 遲d會多d野睇

即刻幫你奶乾淨

牛小排costco
封門柳同aitchbone roast係vic’s meat
Picanha 係umitochi

淫蕩

仲有兩星期可以day day green
我之前有儲莖
我有次試過放左成包包莖落去打邊爐

冇女陪有時都可以好happy

如果意志巴係澳洲
我會邀請你日日過黎食飯

my family no cry la, they very happy to have the smelly pussy tofu soup

返返豬

樓豬成日食好西

巴打廚藝係自學？

Past tense la oh unfortunately can’t see u happy face in kitchen

係呀 全部都係睇youtube同書

你開餐廳係咪咩菜式都有得食？

R過一兩次recipe都係懶整
睇人整最開心

成本幾多錢

我真係冇食曬d 肉 菜就食曬

有料到咩
成粒放落去啦

佢比隔離強姦中途轉基

你想要 我都仲可以俾你
Save低叫人整俾你

你的心像個氣球看似歡樂 卻很容易破
我小心不肯讓你飄走

哂曬

屌你 冇d咁既事

食得芫茜屌得閪
要煮芫茜莖煲芫茜葉

牛肉加埋200hkd
魚加墨魚100hkd
丸同豬肉片40hkd
菜30hkd
皮蛋芫荽6hkd

不過牛肉同魚仲可以食多幾餐

成粒放落去好曬

下餐食 都係落自己肚

P牌仔之光

是日晚餐 有錢人火鍋

這冰凍刻骨心痛滿瀉 剩下罔想 在夢裡迴響

個post高質過慘過返印度會員好多

呢餐食咗幾多錢

250樓計左條數出黎
D野我大概食左一半
所以都係百令蚊咋

仲未甩到P

牛咁厚會唔會un?

我真係食左落肚就百零蚊到
枱面既400蚊有找

印仔有時都好高質的

你個爐前面係塊鏡??

真係唔會
始終脂肪比例較多
食落口都好ok 1d都唔un

巴打鐘意食芫荽 想屌你多d

係呀 個設計好on9

有冇咁平
啲牛望落去都幾貴下

夜媽媽睇

巴打睇開邊個channel

有呀 d牛加埋200蚊到咋
係澳洲買 唔係食差價 抵食好多

活得精彩呀, 巴打 !!

我可摸耳一齊食

完西世一

耐矛見

我鐘意睇guga food, sous vide everything, binging with Babish

港式睇開星星，仲有另外一位巴打個channel 叫喵喵廚房 師傅講解得好好，好似星星
bob叔好早期成日睇 不過好耐冇睇了

中菜 王剛師傅 老飯骨

其實我仲有睇好多channel 乜都睇下咁

日日由香港飛過黎添啦

人生已經好痛苦 唯獨食野就最開心

可耳

Ok就憑你呢句
想同你瘋狂食西

巴打我黎緊你屋企了

飛左過黎 唔好離開我

全部自己切？好誇張

你幾時返黎

係門口等緊你了

係呀 呢邊買果d火鍋機切牛
又樣衰又貴

我自己咁買自己切 又好味又抵食

紅眼巴解封後會唔會搞次飯聚 好想見真人

最快都下年啦

好撚正

已追蹤巴打你
你啲post真係次次都睇到我個肚打鼓！
請繼續出多啲呢啲高汁是日晚餐post

你又係Melbourne?
過多排完sem可以約幾個係呢邊既巴打 食個飯
我諗今年都返唔到香港

我歸隱

好多人打邊爐淨係去asian supermarket買急凍肥牛
其實去costco買完自己切先係皇道

你要等幾多個
我都嚟緊喎

呢碟牛小排都係$10aud到
一盒垃圾涮涮牛都要10幾蚊啦
起碼我真係食緊肉

d封門柳去牛肉檔斬唔知要幾錢

淫娃

係 Melbourne好難聚人
上次跟過你整咖啡牛腩 好正
香港就唔使諗啦 望就望疫苗下年頭出到 唔係真係邊度都唔使去

去你道隔離14日先

禾都知
但賞練梨

幾錢?

睇得你多，開始知咩叫生活態度

啲丸好貴 好耐未食過

要計埋去澳洲啲學費連租同張機票

依加d垃圾急凍肥牛貴到飛天 仲要極唔新鮮
如果真係貪就手可以睇下韓仔出既肥牛 質素會好少少

食材400蚊有找
但我今餐就只係食左百零蚊

忙裏偷閑

屈機 真係冇得輸

最近有d幾蚊澳紙一包既魚豆腐
我食過都唔差
今日見到芝芯丸賣20蚊

平時淨係鐘意食樂觀貢丸
不過成10蚊包

邊有得咁計

想同你食蕃茄師兄湯底

Coles既？
唔記得左 佢既魚蛋都唔錯

nonono ar me in kitchen not happy la, it's so hot ar

有個叫咩Hanabi
有包叫rich mama

Hanabi有係woolies見過
不唔唔多種類

佢地好似3-6aud到 算對得住價錢

上次買左三大舊都係2百幾

多謝你支持

心早已屬於你

最緊要整得好食
今年都應該唔會開返border 所以又可以係到過聖誕

等你返嚟 可以

點解夜媽媽要比我睇到呢個post

點解咁平

in summer cook in kitchen how feeling I know that don’t worry la winter is coming

I miss Leslie and Winter

係呀，我好幸福

piss of la u Forget u bf la下 halo cc’s bf? u gf say miss other man cook other smelly pussy recipes la u

disgusting ar u

I wanna eat his hundred flowers 釀 goose palms

我好差咩

澳洲當地買又唔洗食飛機貨個差價
呢邊產量多 牛都平好多

好抵

Ok maybe next time. do u need other vegetables decoration?

呢到250到

cheapbones

佢自動送上門你都要咩

冇挑戰性既我唔要

celery is also smelly

cheaper than u?

樓主好犀利嗚

我都好鍾意飲鹽西湯

屌好撚肚餓

this I eatah celery is u ‘dead hole’too will put those vegetables decoration when can see two this vegetables in u pose?

me something wrong?
how do you feel

我已經幫你傳達 叫佢死心

係 即刻skip 哂d圖衝去比撚左個負皮

I hate him, totally hate him!!!
me not challengeable meh?

幾時上得巴打屋企食飯

你一早係禾個心到拉

禾唔信

假留言 閒言閒語唔好信

冇機會啦你，佢係我架

無啤酒？

OK, in 城哥 we trust

好正啊！！
我可摸耳食一甩呀？

返香港同你打邊爐
或者你過黎啦

離間我地

有 但冇飲
太飽啦

Ok 要排隊

肥城哥 食屎狗

當然可耳

阿姐我認同

飄洋過海 ~
轉個彎就到

me ate beef hotpot today
I told the 苦污丸(FUWUYUAN!!!!!!!!!!!) not to add those fucking deco vegetables into the pot

乜你哋經已暗啞底交往

春夢了無痕啦你哋

路有凍死骨。

哥哥我好餓

呀～～～！歲月催人老呀～～～～～～

selfish do you think about u mama baba

係，唔公開，費事招人妒忌

luckily my mama papa didn't go with us

想起陳豪

我諗起發哥

坐正先算la u

睇到流曬口水🙂🙂🙂

我係大婆嚟，你哋全部二奶命

very 不孝 包都費時打

我諗起boboboy同馬車

樓豬講兩句

出面火鍋店個d嫩肉 係咩部位 好鬼好食

佢哋喺屋企食得不知幾happy
仲自己包潮州粿肉嚟食

kenny

呢隻好撚好食
好懷念入面五香粉芋泥同煎香咗既腐皮個texture
屌你樓豬個二奶

好似好厚，唔怕un?

樓豬都係睇牙擒頭 佢話曬事

二奶，你潮州人？

牙城

可能係rump

裏面有咩？
已經搬左啦？

唔厚亦唔un

未搬，都未註冊

入面有白蘿蔔、馬蹄、豬肉、薯粉
個蘿蔔簡直係畫龍點睛好滋味

呢個世界好多好女人㗎其實

城狗我屌撚柒你，d肥牛喺我腦海成晚揮之不去
勁想食

好在唔是
my mum’s frd give for us

齒頰留香

點解你會識整我老母既拿手餸

下次食完芫荽 同佢黎返個French kiss

到處留情

我以為我哋係同鄉添

ching家母係潮州人？？？

不是 但佢成日整
一炸炸好多
食到我唔想食

樂觀除左貢丸其他真係好麻麻 不過貢丸真超班
魚蛋墨魚演有d Thailand野都係4 5蚊20粒度 幾好食

無第三波爆發已經要還神 今日又多個chadstone群組

我哋邊似自己人me 廣東的
累了 下次再潤你

我呢

好好食架

潮州都係廣東架

早唞little tear

CC死心啦

等我熄滅你內心嗰團慾火，從此離開我城

馬明.jpg
早抖jin bones

今晚慢慢做你套金枝慾孽喇

好很正

宮鬥我至叻

唔要臭茜

不相信你嘅眼淚

城巴係禾架

屌你 明明就香

屌你

好啦，祝你地幸福

原來巴膠黎 變態

多謝
我會好好對佢㗎啦，絕對唔會令大家失望！

我會趴低影車頭

Wear good the mask

戴住牙婆底底影相

‘情敵’多撚到

冇啲公德心 報狗話u行為不檢

意志巴個徐晃好好j

放過我啦

想埋街食井水 諗下好喇

me wanna sleeping ga

禾嫁俾城仔，要保護佢唔好俾gaylo搞

me too la, diu tmr 返工

poor guy 理想現實都要防男人

要織菊防gay

ho la we go to sleep together la

苦命鴛鴦

樓主食量同我有得揮

ho ar ho ar

See u in dream

俾個2.4米island 你同城巴表演人體盛

芫荽對腦部靈活有幫助
食芫荽嘅人應該比唔食嘅 腦袋較靈活

叫佢自己一個表演咪得囉

返香港同你去食啦

留下愛情既種子

泰國野係咩牌子？
樂觀貢丸真心好食

唔好呀
仲有兩個星期咋 想過返d正常生活

我冇食曬 食淨咁多

我食左之後 魯芬急轉灣

多謝 可以慢慢品嘗我

咁細食架

食左成大兜菜 勁飽

芫荽先係精粹

開燈一個人 熄燈不見人

Hanger steak係封門柳，但你果舊咁肥唔似係

和牛封牛柳黎

第時想係呢邊開間冰室
煮d港式野出黎 一方面可以promo俾外國人
一方面可以打救所有homesick 既香港人
不過有錢開第二間就賣d唔同既野

返香港想開間西餐
主打香港本土食材 想話俾人知本土野都好正

比著我相中都會落埋格

好食嘅港式聽真係好難搵

多外國人就仲正
一去到香港人多嘅地方 真係好L嘈

貧窮限制我認識

可口

屌那星你一條友仲豐富過我成家人

我每樣都想食少少先咁

Aitchbone roast有名你叫係要roast嘅

想痴餐